%> Opções de compilação
\UseUFVNorms{True}      % Compilar utilizando as normas da UFV (True | False)
\UseHeaders{True}       % Compilar com cabeçalho (True | False)
\NumericFormat{True}    % Formato numérico de citação (True | False)
\PreTextual{True}       % Gerar páginas pré-textuais no PDF (True | False)

%> Dados do documento:
\DocTitle{Título do documento}           % Título do trabalho
\DocAuthor{Nome do orientado}            % Nome do orientado
\DocAdvisor{Nome do orientador}          % Nome do orientador
\DocCoAdvisor{João Silva, Maria Souza, José Pedro} % Separar os nomes com vírgula
\DocModality{Dissertação}                % Monografia, Dissertação ou Tese
\DocDegree{Mestre}                       % Mestre ou Doutor (deixar em branco se Monografia)
\DocDate{Junho/2026}                     % Data
\DocProgram{Física}                      % Nome do departamento/programa
\DocCenter{Centro de Ciências Exatas}    % Nome do centro
\DocPresentation{Dissertação apresentada à Universidade Federal de Viçosa como parte das exigências para obtenção do título de Mestre em Física.}
%\ReportCourse{Monografia II (FIS 497)}     % Nome da disciplina (para graduação)

%> Elementos Pré-textuais:
\DocResumo{Escreva aqui o texto do seu resumo em português. Segundo a norma, deve ser um parágrafo único que ressalta o objetivo, método, resultados e conclusões.}
\DocPalavrasChave{Palavra 1; Palavra 2; Palavra 3}

\DocAbstract{Write here your abstract in English. It should be a single paragraph highlighting the objective, method, results, and conclusions.}
\DocKeywords{Keyword 1; Keyword 2; Keyword 3}

\DocDedication{Insira aqui a sua dedicatória}
\DocAcknowledgments{Insira aqui os seus agradecimentos\dots}

% \DocEpigraph{Texto da citação}{Autor}
\DocEpigraph{This is the Central Scrutinizer\\
Joe has just worked himself into an imaginary frenzy\\
During the fade-out of his imaginary song\\
He begins to feel depressed now\\
He knows the end is near\\
He has realized at last, that imaginary guitar notes\\
And imaginary vocals\\
Exist only in the imagination of the imaginer!\\
And ultimately, who gives a fuck anyway?\\[1em]
So he goes back to his ugly little room\\
And quietly dreams his last imaginary guitar solo
}{Central Scrutinizer}


\BoardNames{
    Prof. Dr. Fulano 1 / UFV / Orientador,
    Profa. Dra. Ciclana 2 / PUC / Coorientadora,
    Prof. Me. Beltrano 3 / USP / ,
    Profa. Dra. Maria 4 / UNB /
}